佢地做咁多野目的就係想破壞區議會選舉

根本就係想香港越亂越好，咁樣區議會就唔可以食住個勢如期舉行。

最大得益就係中央，建制，政府。

佢地分明想引多D人出黎做更激烈既行動，然後宣佈區議會無限期延期，等到個風向轉向有利建制既時候先再開始選舉。

唔好中計啊

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

同意 幫推